究竟盧思達講錯左邊句?

我完全睇唔透

佢講咩根本唔重要 重點係佢企邊
透過攻擊/認同某啲野 劃清群體之間嘅界線 營造/確立群體嘅身分 同時因為逼到堂主回應 覺得自己有話語權 自我感覺良好
所以從來都唔係講錯左野 而係佢地想做啲咩